哩個藍絲page話你地犯法呀

日日都出維穩post 不知所謂

1/10

2/10

3/10

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

自稱中立 但成撚日開維穩post

去佢page問下佢

元朗

所有自稱中立嘅都係藍
真係中立嘅,係離地離到上太空真係乜都唔撚理嗰班港豬

呢個page 藍左好耐啦

佢寫乜野
文宣可能犯法但絕對和平喎

9月15日見

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成30000個簽名…

仲自稱最多元朗人既page
一齊取消讚好

推

呢個係撚藍絲page
好撚多屌狗post任屌唔嬲

個管理員仲要串過馬撚